點解打完飛機會進入聖人模式?

有無人研究過?

因為你冇氣

身體自我保護
唔進入d人 就會射到精盡人亡

如何可以突破聖人模式？

因為射完會釋出Prolactin
會抑制dopamine 影響對性既興趣
回完氣就冇事
sorry認真左

屌閪

一晚七次郎唔會

咁女方就可以叫換人

因為你食飽左都唔想再食野

入咗聖人模式思維快咗清晰咗

其實可以用天擇同演化心理學解釋
一個男人條撚比大猩猩長
原因係以前男人想征服女人 所以長啲大啲會令條女爽啲
而條撚同大猩猩唔同形狀係因為男人本身以複製自己為最終目標
假設條女紅杏出牆
而條契家佬又中出咗佢
一般精液係可以喺子宮生存幾日
所以到你插條女時，條j嘅勾形形狀可以將上一手啲精挖返出唻
至於樓主個問題
如果自己中出完條女 再即刻硬返又插過就會挖返自己啲精出唻
所以天擇令我地射完攰 令到繁殖自己嘅機會提升

唔射入唔入到呢個mode
長期處於呢個mode做乜都應該可以勁50%以上

你食完飯都唔會再走去再食多次啦
生物既negative feedback mechanism

CD mar

on9 少陣ok?

外國真係有啲演化心理學家做緊呢方面研究

外國個心理學家就一定唔on9咩？

身體保護機制黎

唔係唔得 但點解你覺得on9?

正解！

‘該理論認為，陰莖不只是要把精子射進陰道，還要負責把其他人的精子給挖出來，從而製造一家獨大的局面，以提高授精概率。挖掘的手段，就是用設計精巧的龜頭——冠狀溝可以將情敵的精子成功鏟出，陰莖向外抽動時，包皮迅速補位，包住冠狀溝裡的精子，拖出陰道再次插入時，包皮被自然翻開，借助陰道壁的作用將精子排擠到外面。如此反覆不停地進出運動，則陰道內原有的精子將被抽刮得所剩無幾。’

‘挖掘理論認為，男人的「不應期」其實是在為剛剛射出的精子留出足夠的游泳時間，而不是剛剛射出後，又通過二次戰鬥把它給挖了出來。可以設想，沒有不應期的猛男會有什麼下場。他們可能一直埋頭苦幹，把自己辛苦射出的精子全給挖了個精光，陰道裡面被清除了個乾乾淨淨。請問，他將如何留下自己的後代？’